天能奇怪位

點解sator要問多一次protagonist 舊plutonium 係邊 係要脅kat逼protagonist講嗰刻佢應該已經知道左 做咩問多次

因為果個鏡頭係逆時sator知道男主講大話 再返去之前時間搵順時男主逼宮

但順緊時個sator出黎係問佢究竟係消防車定bmw度
主角就話I’ve told you already
然後sator答 I believe you
姐係佢問既時係未知